重做 情人節晚手 俾人炸營...要買過塊扒

收工去買，唔知會唔會買唔到

買到2020年2月14？

ok

屌 早咗入

詐型

建議你唔好再整多次

出年情人節再入黎睇

琴晚個塊真係俾狗食
今次煮咩

咪食壽司囉

尋晚嗰餐睇得出樓主唔再愛佢女朋友 好想同佢分手

手下留精

明年情人節見

炸營

今晚煮得好 有閪屌

又係你呢隻廣告狗？

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

收工

買咧塊好唔好？

情人節牛扒好貴

算啦，出篇打手文就賺得返

已買，仲買佐支牛扒汁！

女朋友有無怪你唔係尋晚開始煮？

咧支，但唔識用
係要煎既時候落定係煮熟先落？
正負：煎時
負皮：上碟落

冇啦
但佢琴晚食得好唔開心

蒸暖個碟，一陣上碟牛扒就唔會咁快凍

蒜頭，落油，爆香

大大火煎佢！每邊咩都唔落煎每邊一分鐘先
記住
最大火！

煎過一分鐘就可以落野味

Live

斜斜地個鍋，按一按個牛，等佢出少少水，之後一搶火！燒一燒個牛！

到a1醬同牛油！
總之每邊一分鐘反一次、直到4分鐘

反！轉轉個鍋，等啲牛油走圍走，痴住個牛扒！

落佐牛油，30秒就反！

今次咁快手

以為你個營俾人炸咗

搽乾水上碟！
總共五分鐘

唔記熄火，隻碟好熱，拎唔到出黎
仲掉埋落啲鍋水到....
最後洗佐.....

上碟

蒜香牛油紅酒汁教學：
簡單！
倒想要幾多油就倒幾多紅酒
煮沸即起！

味道一流，酸中帶甜，甜中帶辣，不過扒野唔夠肉汁
唔夠之前百街急凍100蚊果塊美國🇺🇸頂級肉眼多肉汁
唔值170蚊...

打手文完，以下連結可重溫精彩內容

是日晚餐 美國高級扒 ！

斧頭扒！快速慢煮法！今晚準時開飯！20分鐘搞掂

特發 勁抵斧頭扒！父親節半價

不過係正既

大家可以睇返我之前百街買牛扒篇文，我助手會做條link俾你地咖啦

屌你老母係都整pat死人芥末

巴打兜牛雜好似唔錯咁喎

屌你老尾㩒鳩塊扒緊係無曬肉汁啦on9仔

係一田打手定a1 sauce打手？